乜D車狗跳舞咁撚肉酸

老鼠嚟

Don't post la
Fucking ugly n disgusting

笑到我

Diego_Costa

@dxxxxxxx

跳錯sor9

老鼠近排咪好努力練緊舞

係咁貼佢偶像

我到底睇咗啲咩

入面條友面皮厚過老鼠
d人笑佢地跳舞柒, 佢死兜話佢笑住講唔計

車迷之舞

會然Diego_Costa呢

我地車迷跳舞唔使你教

未簽人都跳得咁開針

發脾四定跳老舞 分唔到

可以申請做下屆殘奧項目